


1) Control Centre > Personal > Startup Applications - Não funciona 
	Mudando as permissoes do ficheiro 
	E o ACL relativos ao ficheiro

2) In Control Centre > Personal > Startup Applications - Não funciona 

	change the command to bash /joaoc/.. - Nao funciona 

3) O Firefox dá, por isso vamos meter no mesmo sitio do firefox 
